港產印籍社工重慶帶路食好西 「 多謝林鄭CONNECT咗我哋同香港人！」

上星期日（20日）尖沙嘴上演了感人一幕，超過70名南亞裔義工聚集於重慶大廈外，為正在參與九龍大遊行人士提供食水打氣，不少參加者見狀立即上前擁抱義工。居港30年的港產印度裔社工Jeffery Andrews（Jeff）形容是次畫面從沒目睹過：「這是歷史性的畫面，我真的非常感謝林鄭月娥，她口中經常說與港人connect，但到頭來卻connect了南亞人與港人的關係。」

有網民早前於連登討論區發起，於本周五（25日）「組隊」前往重慶大廈掃街，以報答當日遊行南亞裔義工的「送水之恩」，Jeff得悉後立即自告奮勇，化身領隊為各位讀者帶路，欲知他的推介？立即去片！

餐廳推介:
洪記中餐館王 (地下14號舖)
Syed Bukhara (地下15-16號舖)
Uncle's Centre (地下37B舖)
House of Curry (地下48號舖)
Paul's Kitchen (1樓21號舖)
Bismillah Kebab House (一樓75號舖)
大皇帝商店 (1樓80A舖)
皇宮印度餐廳 (B座3樓4室)
新德里咖喱王 (C座3樓)
Khyer-Pass Club (E座7樓)

借位post
警犯咗死罪，已大禍臨頭！+送條妙計俾科士解圍

推

食好西

依個社工好似幾出名 viu搵過佢拍節目同做訪問果d

可以睇睇

食窮佢

佢好搞笑 可以睇下佢講talk
我自己都有幸聽過一次

ｂｏｏｋｍａｒｋ

留名參觀

留名

原來朋友們都會上連登

點解咁多南亜人識廣東話(包括賓妹)
但啲死鬼佬住左幾十年都唔識

扮唔識咋

為搵食
鬼佬唔識都搵到食
當年走難落黎既中國人大部分都係後期學
宜家啲蝗有政府養巴9閉講蝗語

推呀

唔單單25號, 其他日子都要去懲罰

好多本地住好多年嘅鬼佬識喎

食!

We connect

聽日大大力懲罰佢地

其實好多鬼佬都識聽同講少少 但重點係人哋翻工真係完全唔洗講

係

其實難聽啲講，好多時候南亞人要跟我地搵食，所以要學
而啲鬼佬好多都高薪厚職，所以不屑或者無需學。。

點會唔識
試下係佢面前用廣東話講佢是非

佢食住你，咪要你講英文就佢

甘幾點開始？
想去

去食腸胃好啲都唔得，上次食完又痾又嘔

依家多左好多後生鬼妹同仔 識講地道廣東話

唔關高薪厚職事啦 公司都有鬼佬 唔係高級但係都唔識講廣東話
好多陣時南亞人肯學肯講廣東話
反而班鬼完全冇心去融入

見過有對白人情侶上小巴
個女臨落車用完美港式廣東話叫個司機係邊個邊個站放低佢男友
其實都好多白人local 講得好叻

去

Uncle's Centre (地下37B舖)
好抵食又好食
35蚊勁大碟
食唔夠仲可以添

唔同你講廣東話唔等於唔識廣東話，同香港人唔用普通話答支那狗一樣

佢講得啱，我去重慶大廈真係淨係食咖哩，聽晚去試其他野

食啦

聽日係咪重慶爆買同有導賞團

係啊 先到先得

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

我男友瑞典人 係香港個時成日扮唔識

我想要個張文宣

聽日參觀

香港好少南亞裔既社工，佢係第一批土生土長既南亞裔香港社工。所以都有啲意義

穆斯林飲食post可唔可以唔好用連豬

南亞唔止Muslim

前一兩日先係100毛ig見到佢

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

以後去開尖沙咀都上去幫襯下

重慶大廈裏面有冇呢啲?
埃塞俄比亞菜

因為返工真係唔洗講，反而班鬼佬黑警日日對住班毅進都唔識講先神奇

支持

we connect

又唔係食左連豬

網上賣野 出到來個買家係鬼妹
諗住同佢講英文 但佢開口先 佢用廣東話
重要好純正

可惜冇膽去識佢

要人

bookmarked

聽日放工去
唔知單機JOIN佢個導賞會唔會好尷尬

yes,至少我識orwd全部都識，唔識反而係香港人

老老實實支持下南亞買下汽水就可以，重慶食野有啲伏，可能口味唔同

利申:食過5間都好撚伏

乜嘢「我哋同香港人」咁見外
香港人呢個term唔係只限於漢人血統
只要愛香港就係香港人

係林奠connect所有真香港人

係 果條片仲有另一個又係係viu拍過節目 同個社工一齊

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

其實香港土生土長嘅白人都唔少

tui

邊間最正

想有咖喱味

幾點開始？好似少左D文宣

廿五號唔得閒呀，搞多場啦

推
1730 開始有團

聽日收工去試下

尾團 21:30

大約9個字一團

30人成團

推 一定要迫爆重慶大廈

新德里😎

支持南亞手足

有冇唔辣嘅嘢食

有 naan+牛油雞 幾好食

連勁過九龍城寨嘅重廈都CONNECT埋

香港人真係CLS!!!

黃店list又多左幾間喇

想食咖哩了

係差啲

地下呢幾間有冇甜到死果隻炸波波，好耐冇食有d掛住甜到窒息果種感覺

#94 有圖有時間

1730 開始有團, 共5團, 大約 9 個字一團
2130 尾團

Push

頭先去重慶食完 好L正

平時接觸多都唔是土生土長既白人
佢地真係好撚串 有副睇唔起你既樣
咁的確 佢地有既野比我地多
財大氣粗 睇唔起人都正常既

其實都有好多唔識講，土生土長嗰隻

聽日想見到 UST仔仔 同咁多位

推啊

其實係走落黎多數係廣東人所以廣東話先變香港語言...
之前香港唔係講廣東話

邊個話鬼佬唔識講廣東話

因為英文係香港法定語言，而且唔少人都識英文，白鬼應用番廣東話嘅場合自然少過無人識嘅南亞人本身嘅語言

支持

咁南亞人講英文得啦
有堆自己母語唔係英文嘅鬼都唔會學廣東話

當年冇電視
福建幫潮汕幫都係黎咗先學